【拆"禮"物日】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCLIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

拖真係除左身高 要乜有乜
全能到

全能到仆街

波底好好
踢波有腦已經好夠

識唔識彈琴

topic

Fk

痴撚線

屌那星

列叔

輸左球on9波

埋門都好勁，以前踢前鋒

玩撚完

列叔 on9?

列叔？

屌你老母

開左post diu

老啦屌

仆街列叔

弱智

玩完
屌

on9 無極限

屌

搞撚笑後防

仲有下半場
驚咩牙

屌你列叔

又係後防on9

最有用都係夠爛打同企位好

真係未驚過

垃圾西波

可唔可以無低級失誤

列叔助攻

豬維豬達料 唔意外啦

仲包晒越位

到列叔自爆

Emery style

屌上半場永遠柒

條防線咁樣點攪啊

屌你 搵場cs啦

每場都輪流有人派膠失波

成條後防慢撚到閪

列叔愛助攻

佢應該係唔夠快

買de ligt

列叔靚助攻

列叔唔夠高頂就咪咁早跳啦

列叔助攻都有埋 唔洗比爾連啦

列叔助攻 屌你老__！

都話要入多幾球嫁啦 後防愛自爆

同k6上次一樣

列叔賣出去仲有無人要

列叔一球，一陣哥斯尼隨時又一球

一億轟落去啦

你個標題貼題d

自爆無野好講

邊個話列叔助攻差牙

收到風愛蛇話上半埸唔比領先

自爆！

上半場又然唔到

唔係得一年約咩

又要等下半場

呢隊先係阿仙奴

細爆呢下柒左d

又派禮物

列叔派膠

真

拆禮唔易

而家隊牙犬睇半場就夠
下半場

買咗2.5大

燈到

愛蛇足球係咁
等睇2:3

冇人做super sub

又冇clean sheet 利奴真係慘

沙卡唔爆 關刀爆
關刀唔爆 列叔爆
場場都總有個幫對面

列叔除陰濕根本唔掂
攻又唔得守又唔得
跑得好慢

當然我知佢做緊替工，但係真係睇到得啖笑

列叔攻又斷佢
又助攻

咁樣頂返入自己後場 on9都唔會咁做啦 仲要比人打緊反擊

iwobi

列叔啲體力真係唔多得
啲手足開季前仲話佢係鐵人

踢左好多場

比個老人家玩死 又無得嬲豬要敬老

papa 走甩十二碼

人地既戰術就係狂斬斬到自爆

踢咁多場又要係英超

列叔牙?

黑哨

回晒塘
之前仲有人 J 搶 bellerin 個正選

又係列叔

列叔攻又唔係勁，洗唔洗上到咁前

好似都係列叔黎

仲要快車

仲要係聖誕快車期

k6

係咩

列叔失左球波之後開始唔撚掂

後防放題到

今場球證好鬆

其實ozil 都係不如離開啦？

貝林連下場出得未

隱形中

今場贏到再諗啦屌

但上場先話反燒又輸

開季嗰隊阿仙奴去撚咗邊

咪鬼好似鏝咁撚樣比人cup呀

列叔差D 輸多個12 碼

病床

佢地反燒點都有藉口反

儲緊氣啊

一半入左醫院

開季到而家都係上半場閪波架啦

列叔係浩鼎對獌傷出之後場場都出

白禮守得好好
呢隊野真係冇人可以一個扭入去
企位遮線就夠

無力了

奧燒真係要主場對中下遊先有影

今場係完全無失分空間....下場對利基本上死硬，今場都贏唔到唔洗諗前四

因為冇禾比

Btw Auba呢頭單刀唔入就失

頭先定一定格

比比鳥幾時出得返

愛蛇體系對閘由自己禁區邊cover到對面底線 真係踢撚死

兩件瑞士蛋散

一陣愛狗神調動又會贏波

獌狗上緊黎唉

不嬲廢開

開始覺得佢唔算太差

要抖兩個禮拜

仲要踢鑽石中場

又要等Auba條能樣miss多幾下先入返球救愛蛇

後備都無人俾佢用

中場兩個補位都唔足果下死

坦克

或者等拿卡妹多幾球

禾比

唔係咁踢都唔知點入波

有禾b 夠了

有 伊禾比下半場出黎救全家

列叔唔掂

列叔攰到波都斬唔起

列叔頻頻犯錯

坦又出格鬥技

列叔...

Ozil今場一定有貨交 只係時間問題

根度斯 0作用

愛蛇叫完未

列叔斬個乜9波

勁到

列狗廢能到...

其實細爆個位用藍斯踢咪仲好 駁下腳 得閒向前插 藍斯都做到

又黑哨

懶熱血 on99

又9傳

列叔踢到就死

夏天買唔到翼

作客唔得
逆境又唔得
強隊又唔得
......

列治斯坦拿收山未呀 交腳波都冇力

列叔波都斬唔起

黃

細爆真係唔掂

列叔D 老餅點頂
今場手軟腳軟，慢到仆街
下半場點樣

出埃及打閘 頂列叔有冇得諗

列叔縮返落去啦

列叔換呀叔啦

屌列叔乜撚野傳中黎

俾人輕鬆打反擊

列叔無人Mark 傳中無力

今日長波幾勁

高基連打閘都試過

咁多年 慣了

比番祖記果個列叔我

細爆仲廢過神丹

Amn換列叔啦

唔撚掂

反燒唔能易

細爆 英冠料都俾多佢

跑唔起 D防守好淋 位置都唔靚

呢場列叔睇到嘔

咁多空位諗點傳都可以傳個咁既波

細爆打法真係衰極都有個底

幾鋒利既刀 都會有生鏽既一日

主要係後面放長波俾閘再傳中
完全越過臭燒 梗係隱形啦

根度斯憑咩開季正選到而家

後備料lor
唔知做咩場場比正選on99

列叔呢期廢到on9

藍斯換列叔啦

一定好過今場既列叔

用細爆都唔用藍斯

鋒利都唔會黎阿狗啦

細爆個邊成日俾人打穿

下半場會唔會出我藍?

所以列叔咪冇氣

下 佢打得幾好

祖記全盛果個列叔到你買咩
都係冇晒正選我哋先買到

出返ar 叔la 屌

頭30分鐘拎唔到第二球真係弱智

下下要個老人家鳩跑

反燒會話燒點解唔拎波放直線牙咁

半場禾b換燒，多條友追波好過

愛Sir d 愛將黎

細爆拍k6坦真係放題
右邊都叫好少少但列叔一個救白禮全家

佢正選既賽事 聯賽輸到仆街

起碼有氣有力，進攻冇咁柒

列叔搞乜撚呀

少左比爾連又控唔到落黎再交俾臭燒
人地中間又遮線遮得好

列叔好心乖乖地響後面就算啦
要佢係咁走上去真係多左

換走細爆啦⋯⋯

擺晒d波黎帶
又傳失
同奧燒撞晒位

岩啊 上面個個借啲易反燒
今日球球都係xhaka 細爆 T11互傳之後突然一個長波

列叔識上唔識落 on9

好惡頂 睇到眼火爆
成堆人跑晒上前場
跟住列叔瘋狂派膠

其實係好多次直傳比燒去試下做
下太多人又轉唔到身

根度古斯 換走未

係估唔到佢呢個年紀反而會走黎英超
人地踢養老波佢就搵命搏

一陣半場我藍換細爆
牙叔換列叔應該就會贏

換藍斯好過認真

細爆係有潛質,放長波幾有質素
不過身體質素同集中力都完全未達英超水準
愛SIR咁拔苗助長真係ON99

真男人呀呢啲

又要我藍救世

半場amn換列叔先啦

如果堅持放長波俾兩閘攻
就iwobi換細爆
起碼可以同坦克淫賤one two

列叔半場好換走唔該

佢冇力落返黎

今場做乜又番返番yaya年代

上半場領先一粒開始鳩猜
俾人追平
又撻唔番著

和比同比比鳥好撚重要
冇咗佢兩件做唔到邊路駁腳

列叔cover唔到

細爆換和比應該會順翻

阿叔 我藍 In
列叔 細爆 Out

我都勁過而家既列叔了

其實今場細爆有咩問題?

人地中場遮線做得好，比得穿臭燒都唔易拎。

裂叔d出波衰撚過學界

同埋一早上咗去，又冇力回防

條友成日係後場轉身
可能牙愛就係鍾意佢咁
但次次睇都好牙煙

列叔條傻鳩係咪收撚左錢

撞撚晒位呀⋯⋯

我覺得係冇作用多過有問題

K6唔錯

奧燒俾得咁靚 列叔出盡力斬唔撚起個波

呀叔 你返屋企啦屌你老味阻9住晒

明顯HEA踢
下半場一禁制好快大炒

打3中場 x中 佢同矮仔 一人一邊撞咩位?

上左去又無咩幫手

斬唔起，仲要冇力回防

On9 topic

越唔越過都其次啦
明顯人腳分工上 奧燒變到三不象咁
長傳分邊節奏中間三個做哂
連角球都唔洗奧燒斬
宜家感覺駁腳多

對面打451好易MARK

懷疑上面有人將坦克同細爆搞亂左

咩細爆同k6個邊
睇到我頭都大埋

雲加用過藍斯打右閘 頂住先

topic 魔咒

一陣可能又轉X34踢中堅

呢個陣其實對利記好，中埸3個都唔會上太前係後面屈控球%，係列叔千其唔好出

all in對家了

列叔咁有經驗唔明點解頂返中間唔頂出界

Amn牙

要出黎生仔閘牙

同埋太上腳，到佢揾到位啲人已經遮線埋身踢散曬

屌那媽，我地份“禮”物拆咗未?

咁踢法贊boy 真係未必差得過列叔

佢都諗住黎打後備,間中踢1,2場
點知D人咁撚易傷架姐

又輸蘭奴

佢都好似冇乜心機踢咁

X34中堅=另一個計時炸彈

贏左既話請返我食半島算啦魔咒
我就開唔少呢啲topic既
係唔係場場輸哂呀魔咒

太攰失準

出贊sir對利

關leno咩事

今場佢踢得正正常常 人地block 中場條線block 得好 除左laca 識拎波轉身 auba ozil 全部做唔到
所以淨係可以放長線攻 細爆做左好多呢d 都有幾球靚

咁就買重猁了要

頂鬼到咩

老左預判會差左
以為後生清到既波老左都清到
上次k6打修狗都係衰呢樣

唔想跑多一步頂，所以頂錯

佢太慢追唔切個波

講真開頭 20 分鐘細爆啲長波做到好多攻勢
講到一文不值

1.01

佢預有last man 同龍補位，但細爆退到中場線就停左，Leno縮後係正常，咪有誤會囉

呢球列叔責任大D，要逼佢出迎

其實燒啱踢
但個問題係中場三件都太中意長波

分完邊隻閘又傳唔翻個波出嚟

成個陣都好撚亂

之前 interview 問燒 who is the most talented player in the squad
佢話 guendouzi

要屌就屌愛蛇打41212 搞到中場搵唔到兩邊傳

大佬呀，阿仙奴都冇踢翼，靠晒兩隻閘係邊度上晒上落落，列叔成34歲算係咁喇吓嗎（進攻），不過球失波係on9 ge

我覺得唔係差
係戰術需要個人係邊路控波

佢又比唔上沙卡托仔

442菱形咁既踢法既話
左閘要係全盛a高
右閘要係全盛艾維斯
先應付到咁既頻率上落

波都斬唔起喎

中間工兵型 傳到長波已經好好

First touch都帶波d假身係

呢d野好難練

明明強陣，但係打落好亂

今日 instruction 係長波
應該練緊 vs 猁
上次對熱之前都練 343

我諗長波係戰術需要，但攻擊線都係推太前變左後邊回防太曬體力

佢唔同拖一齊踢雙中場就冇事
不過愛蛇一陣又xhaka 3中堅就另計

今日又唔覺佢差過沙卡好多

奧燒既作用係要去到禁區附近先有威脅
無乜表現都係預料中事，下半埸藍in>拖
反燒又要收皮了

一球姐，駛唔駛咁jer 住

發覺laca+auba+ozil+3中場係搞唔掂
所以之前踢得順成日都係auba/laca踢單前 之後後備換入一件

其實一月要買個中場換下
托仔 xhaka 細爆場場都無得抖
求奇傷一件就大碌

可能ozil 答緊將來好勁
19歲仲後生

咁如果和咪好on9

1月有冇辦法執隻翼番黎
咁搞法真係唔掂

差左好耐
攻守都差比比鳥一班

都唔止一球

好幾球出d波決定都好差

dembele

唔會啦
下半場魔人
好少失分

太貴 有冇新dembele

希望啦

呢幾場打中堅又唔得 翼衛又唔得 幾多失誤
除左矛同狼睇唔到有咩勁

法甲大把

ozil 換走了

本身諗住趁佢冇咩機會出先借，而家冇啦

Iwobi

ozil 又比人換了

無力，身體唔受控

收奧燒

2&b

换燒，on9

2&B > Ozil

ozil 幾時就 佢無運行

叫鑽石眼諗諗佢

呢個換人我睇唔明

真 冬天要買翼同中堅

做乜撚嘢

換走燒入iwobi

燒咁快收皮

ozil Ramsey Bye

diu ,... 睇嚟燒走硬

上幾年好勁，今季收咗山

都好

Iwobi同坦玩淫賤左路

iwobi 個樣好似打左成晚飛機

愛狗已經認定左ozil 唔岩打呢d 作客波 佢唔洗係到踢啦
去中超啦

根本唔信任Ozil

燒藍都走了

又要我出黎carry

會唔會變借malcom
佢係疤都冇份踢

又出黎扭pat pat

佢條囡身材好正

識波

之前好似有傳緊個踢美職既力架 千幾萬

打番兩翼

係先好

藍唔會啦

on9愛狗

藍下年完約

愛狗真係好撚保守
場場都要3防中

估中燒換2&B

Ozil 半場換
應該係加盟以黎第一次？

最後會簽了

屌你
將個中場比細爆舞
之後屌走燒
我屌你老母呀

都係嗰句一分錢一分貨 香港人就係鐘意又要庶渣既價錢, 又要燒鵝既味道

燒好撚慘
覺得愛蛇對佢有啲偏見

今季都唔係第一次

我都估會
肯定要買翼，本來以為愛蛇會留Adelaide

愛蛇=垃圾

一朝天子一朝臣
燒返鍠換件好野黎當幫下牙犬

咁都估到

愛狗屌你老母

列狗咪能咁上啦，比返大隻佬上算啦

笑撚左換OZIL

愛蛇痴撚線 燒都換

細爆終極契仔

點解唔係收細爆？

細爆契仔你老母

食屎啦細爆

幾時出AMN

戰術換人啫
係唔信任就直接雪到一月賣啦

太PHYSICAL既波唔岩燒

細爆廢撚到.

點解燒做唔到mk係愛蛇到個角色？
冇mk咁跑得？

咁英超唔岩佢踢

咪係，咁奧燒上半場係穩形

mk有突破

爺爺d契仔俾愛蛇撚到 臭燒藍斯

屌以為換左列叔

雲黨部下88

岩呀屌

細爆咪又係橫傳 屌你愛狗死攬

燒直頭唔跑

愛蛇其實一直都唔識教波 佢之前只係死好彩

唔跑
今場有無睇波

好彩美羊勤力

mk好多反搶
走位都成日去到食糊位(然後炒)

以為輸近柱

撚有唔跑咩
啲波比晒細爆
skip 過中場直去兩閘
燒完全架空
踢閪咩

好多球都返後防幫守

印象流

今場防守咁積極都有得屌
反燒唔撚易

用屎眼睇波

Ozil唔夠硬 第一下迫搶反應係零

睇左半場 主要都係中場傳波

RAMSEY 自轉都勁過細爆

mk有時仲hea啦

換ozil 可能係留力下場呢

知唔知乜撚叫唔跑
回防迫波打反擊又見佢
屌你老母

之前仲有人唔信

今場拎分機會點都大過下場

不如換埋拖啦

呢隊阿仙奴好適合nelson做後備奇兵

特登半場開電腦睇燒 屌你老母愛狗

你都識講架空左 咁仲唔換等咩

入果波咪係燒打後抽比拿卡做起動

Ozil隨時下場都無得出

再搞我燒嘅我轉做反愛了

下半場之鬼黎料未

拖仔變左打攻中
cls架愛狗

都係係後場鳩猜幾下 之後吊長波就算

冇燒冇串連

唔岩踢法都無計 成日屌黎屌去做咩換燒走 咁叻你地落去做領隊

下場唔岩佢踢啦

出3中鋒嗰次已經係咁

我去做實好過愛狗
我帶牙犬拎過歐聯

細爆有咩野好過RAMSEY? 我一樣都數唔到

入波 - RAMSEY勝
助攻 - RAMSEY勝
走位 - RAMSEY勝

唔夠人講又發脾四

換完有咩改變
根本問題唔係佢度

後防危危乎

fm

季初都比足機會佢啦

唔岩踢法又出佢正選

勢都冇埋

含撚 - 細爆勝

成隊好亂
中場分工定位好差

3個中場功能差唔多

都比唔到 係拿卡自己勤力搶番

好清晰 細爆拎哂啲波踢

潛力？

你有你迷燒 我迷廠

Only Granit Xhaka, Shkodran Mustafi & Pierre-Emerick Aubameyang have started more matches in all competitions this season than Matteo Guendouzi (17 matches).

愛狗真係

除咗攪唔掂份約，呢一刻ramsey根本應該正選

我都覺

細爆咁廢就算數啦

其實有夏卡加拖仔係中場
藍斯絕到可以發揮

細爆除左一兩踢長傳幾好之外無咩料

G持老婆清買起阿狗自己教

拿卡

細爆比到果d波燒都比到啦

唔比去果個位你點搶丫 你前場有邊個比波有燒既創造力先

拿卡其實都幾廢
又過唔到人
我藍換佢未

好老實，傷哂你想變都難...

板凳老問題黎

阿仙奴球員聖誕屌太多女 踢唔掂

垃圾調動

下半場無哂攻勢添

又失 屌你老母細爆

今日賣你OZIL RAMSEY
下年都可以賣走拿卡 阿羊

以為自己玩幼齒好勁 , 你連爺爺一成功力都未有

我覺得愛蛇要有個對細爆明確既定位幫佢成長
佢依家樣樣有啲但定位好模糊
又唔係b2b又唔係防中又唔又playmaker咁

fm唔計

屌差d出事

細爆廢到

公道講句，埃及依家廢過佢

重點係佢同拖雙中場從來唔掂，都要咁出

細爆...又跑唔郁，無加速力咁

不過奧燒人工咁高，邊隊比得起
又肯比高傳會費

列叔又包越位

點撚樣呀，又要平安鐘

列叔果邊比人針住黎踢

賣到就有錢買勁幼幼

細爆成日跌

要拖補埋細爆個位

細爆打緊防中，數佢進攻能力做乜鳩
要怪係愛狗有兩個正選防中仲要出契仔啫

細爆又失第一點，新ramshit

今場都要平安鐘

對面差d

踢到好亂 以為愛蛇出佢等佢留後中場 依加又成日衝左上去唔知做乜春咁

細爆
列叔
今場災難

唔係真係留力打猁呀

列叔未訓醒

根度斯好撚廢 步伐都錯

屌你老味差D 輸埋

換牙叔入黎，換走列叔啦...跟唔上白禮頓個速率，比人針住攻

出藍斯啦
無攻擊

細爆落場只會加重其他人既負擔

又交失 細爆好波

屌你老味 細爆又失

收拿卡

咩換人黎架

換29都唔換9啦

換拿？

細爆 列狗 呢兩個睇到火撚滾

一隊波要細爆 IWOBI 呢D級數 黎做攻勢

都幾搞笑

對面係咁拎近柱

其實攻防都廢咗 勁咗既得拿羊把握力

又唔係細爆
決定反爆了

唔明佢想點

又換拿卡

意料中事

換拿卡？

收laca都唔收契仔根度斯，愛蛇我屌你老母牙

留力？

又係細爆
屌

屌你 係都要留細爆

一齊！

好on9呀換拿卡
cls

愛狗死攬契仔

屌你老味，愛sir真係on撚鳩
收起晒最勁個啲
依家贏緊十比零？

等睇妹下妹下完場前失球戇鳩波玩完

細爆下下都交失 屌你愛蛇想點

換水貨都唔換細爆走

爺爺留低一億鋒線

拿卡又嬲鳩了

宜家一望到細爆就好忟

又甩

換乜撚拿卡牙

列叔仲留係度做乜鳩

屌換拿卡on99

3中場一防中一play maker一b2b好好地

換走laca做乜9

換走拿卡

拿卡發脾氣

痴撚線換人

出ram但收拉卡

換拿卡換燒
等愛蛇變魔術

愛狗見哂底了

屌你老母 自己拖到無位比仲屌人
鏡頭下面係咪列叔

問題你守波都唔係好
成日失位

愛狗lan

遲早變普巴 愛蛇都痴撚線

屌你老母又斷細爆

愛蛇弱智 又換拿卡
Hold up咁勁都換

愛狗躝啦唉

而家場上無人造到波

睇細爆踢波好撚慘

換走隻爆炸傻西啦屌你老母 換拿卡？

後備席唔見奥燒好似

幾時可以唔使見細爆呢 唔知佢想點 下下想放長波 下下都拖慢

細爆其實講真 白禮頓都未必有正選

入波未

覺得奧燒做唔到野其實好大程度係因為個波長期俾中場其他人用左

又咩事 開始睇唔透愛sir
又收laca

幾時請我教牙
我唔收錢教都得
不過一定要簽到我要簽既球員

踢返預備組算la

呢d换人，我等緊愛sir神奇换人有幾神奇

一月走人

佢已經亂晒唔知點做

個波長期比細爆用緊

前又無後又無，點頂多半季

智障

咁多法比 牛奶咩

仲要搞到laca發脾氣

場上成堆攻兵

仲牛咩奶牙

我仲諗住印藍斯
唔通要買多件

咪撚比細爆hold波得唔得

前都叫無咩

愛蛇責任大過細爆啦

19歲仔有潛質但真係拔苗助長

細爆=最聯mctommy

好撚on9

又唔換阿叔出黎 愛蛇食撚屎啦

最慘冇錢 想補下兵源都要揸頸就命咁

有邊個 ?

輸撚埋就好笑
屌你老母愛狗 換燒同拿卡

真係比白禮頓爆冷都唔出奇

中場同前鋒分開兩截，仲要換撚走個前鋒

一個攻門都無⋯

換完燒之後中場好亂

中場完全冇控定個波踢
細爆柒左好多

屌 冇眼睇 係都要踢到咁辛苦

有得用又唔用 走去亂鳩咁換
睇你愛蛇今次啲調動矛撚用

我要牙朗包皮美欺

有都唔比你買人
仆街高層

係咁放長傳

dunno踢乜

英超射手榜第一位 = 無

本身換走細爆 留ozil laca就最撚好

原來黑b都幾有佢既價值

細爆真係搞唔掂

用AMN la 佢d 盤扭係有d 靈氣

明明一路以黎 沙+托run得最順
點解係要加個細爆落黎 仲要企正中間 所有波俾佢用
屌!!!

中場拖卡，攻中燒跟本就最好，係要正選出細爆搞到唔上唔落咁

應該發皮4

佢打中場好勁

尼日利亞朗甸隱左形

換左2&比同埋藍斯無乜效用

禾比呢個換人決定真係錯撚到on9

買前鋒？
拿卡你換走wor
買中場？
你換走燒wor

你係高層都唔會比佢買啦

之前仲話中堅荒塞 沙加落去要出根度斯 搞咩依家又場場出

邊個入黎都死啦

屌你老味，d 波落哂細爆度 做乜鳩

半完成既Diaby

比左個波出界

集中踢邊路啦

快手換埋第3個人啦 成隊都唔知做咩

啱啱先比咗腳靚波 出界

佢哋兩個夾到

下場仲細爆真係等死

半場換2&b出黎真係一個謎

變左托 踢攻中

禾比，球王級表現

上半場ozil linkup到隊波又換 細爆做埋playmaker

iwobi衝力傳球

細爆帶橫完一輪回後

換禾比合理，但唔係換走燒囉

呢條友已經見頂

屌你以為細爆踢美式足球
下下回後

完場未呀
垃圾西波

太沉迷長傳了
唔應該換燒

冇燒冇拿冇mk
唔可以控定定攻

屌你挨夜睇呢場西波真是假期最錯決定

屌你老母細爆好撚慢

屌細爆上撚完腳未 下下有位唔傳係到帶帶帶

拖 + 關好似從來未work過

換走細爆的話ok

列叔呢下浪費左啲
我藍擺個落點應該要拎到

屌你老母踢緊d 乜呀

裂叔今場真係唔掂

細爆係令到左右閘都無撚用 因為無人放波落去

愛蛇食屎啦

細爆同2&b想點

比我都燥
冇佢串連爭幾遠依加
係有時感冒
但d passing睇得出係出色既

夜半閪波回歸了

列叔咁都追唔到

藍斯準備救世

好靚呀球波

阿叔！

下下放長 我睇撚緊咩呀

中場3個錯撚哂
明明之前連嬴最順XHAKA 打前D 拖係後面執漏

宜家係細爆控哂D 波. 拖仔打前. 沙打最後

換燒之後零射門

唔換牙叔出黎，牙叔出黎可以追到

收k6出牙叔

上年啲3:45既西波 真係呢

垃圾爆係連xhaka d 波都搶埋
xhaka 幾下直線已經帶到個波上前

裂叔仲喺度

俾佢派
沙卡波都掂唔到

比狗應該拎到

屌你換中堅

睇唔透愛sir 搞咩

有藍就換走細爆啦，撞晒功能

痴撚線，想輸

做乜撚野

冇左比比鳥 側擊冇晒

換k6
踢撚死列叔

痴線 愛狗燒壞腦咩

反愛

真係cls

咩換人黎

你老尾咁樣換

做乜野

xhaka CB?

做乜鳩

牙叔右閘
列叔中堅

真係好撚痴線 不過可能佢想撞彩贏
等下場踢痢既

真心想問要咁多中場有咩用

話撚左無燒進攻一定便秘

愛狗扮戰術大師你老母

xhaka俾波一下俾穿中場靚到

阿叔有火

準備出事

牙叔一入黎就爆返球先

愛蛇已經玩到走火入魔

阿叔-6到

咩換法

薩卡又打番中堅

K6冇氣？

定想用佢打痢

玩三中堅？

因為有細爆

上半場最順果段拉唔開兩球好傷
有段時間對面騰騰震但阿狗決定係後防中堅同龍門互猜

Xhaka又打返左中堅

最廢個啲就留哂係到

神奇換人

我地換晒三個人
對面一個人都未換

個分別都幾明顯

轉左3後

救命

愛蛇搞咩
對完獌狗黐咗線？

呀叔打翼

半夜真係一定係西波

上半場個個出黎反燒話佢隱形 依家2和b咪又係一撚樣 根本愛狗戰術重心係細爆

無得救

XHAKA OZIL 都要讓位俾契仔

痴9線

仆街，xhaka 又落返中堅，等爆啦

有冇人覺得愛蛇沉迷咗半場換人

屌你間中一場就話轉plan b打對面唔慣

但你場場都係咁即係你plan A根本唔撚掂

突然覺得沙加好慘⋯

坦

2+B 發揮唔錯

愛蛇弱智 扮戰術大師

細爆打中堅比xhaka打嗰個位好過啦屌

ALL IN OR NOTHING 陣

迷戀工兵
笑撚死

雲加都唔會咁啦

藍同amn擺明冇夾過

差d係右路撞埋一舊

愛狗cls架
咁都贏到我飛過去同佢含撚啦

今日先有人質疑我

愛狗準備切腹啦

全隊讓位俾細爆踢

愈打愈西

覺，好撚中二，以為自己足球小將咩屌

坦呢個出波cls

雲爺爺教一定唔會係列叔打正選

依加覺得3:3和般尼矛夫嗰場仲精彩

細爆朋友隊

其實愛狗真係亂黎搏大霧

屌你坦克爆入去啦

咁早燒味

條垃圾真係以為自己22場不敗好撚勁

笑撚死 有睇哂D波都知今年D -6波幾多

冇野講
就算你果個係rabiot
都唔會要xhaka ozil讓哂d波比你做啦

阿叔咁撚廢...

99%amn

講真就算最後贏到都係-6

掛住yeahyeah了

細爆一唔用波 爽到

no ozil = no offence

叔⋯⋯

列治史迪拿跌親都好誇張 好似好痛咁

when will emery realise ozil's importance

屌 細爆防守都唔差，係唔識用波

打緊乜撚野

最廢果d 出哂黎

你想含咪想含屌你老母
關嬴球撚事咩

都係果句
你呢間球會為慳果少少錢 賣OZIL RAMSEY
就注定成世都係爭4-7 呢D垃圾排名

佢下下放長 打fifa 咩

如果燒>2+b就好
愛蛇

坦都開如攰

岩啦skip晒中場咪撚比細爆斷

係咪真係不和
硬係覺得佢好似好唔妥奧斯爾咁

羊慢半步

agger

屌 藍狗自己嚟啦仆街

愛蛇唔撚識用

no ozil & ramsey = mid table team only

咁就咪撚俾咁多波佢用
依家又廢，但又要佢做埋啲咁既野

爆啲現位其實好撚懶

永遠淨係識拉後但唔識係兩個中場之間現出嚟拉開條友，都令到佢拎到波之後好少option交而斷波

現位呢樣野沙卡真係做得好好多

斷晒d波

人地就補強
我地就補埋啲細爆番黎

點解有人覺得阿叔勁
佢決定慢 傳波又差 成日死扭

唔用波比佢打防中拍拖仔仲發揮到佢

太沉迷長傳

冇燒波都控唔掂
亂咁撞黎撞去

美蘭尼利斯幾乎冇腳好波

ramsey 勁左咁多

呢半粒鐘簡直生不如死 完全唔知做緊咩

由佢揀愛狗唔科水比你最憎果個就知

auba only 順境ball

半場唔係傷但換佢
應該真係
旁述話今場先係佢第二次作客正選

上半場三中場 臭燒做linkup 拿羊默契波 咪踢得好地地
半場換走燒 60幾換走拿 成個勢唔同晒又造唔到波 弱智愛狗

季初比佢踢都明點解，但有拖+沙run得好地地，硬係要就細爆

如果呢場佢搏贏到
痢又贏到 就好多人吹奏了

愛狗究竟搵到自己既踢法未
打翼衛咪keep住打
而家搞到4不象唔知似乜

阿叔真係好撚廢

xhaka俾波穿對面中場好有用，前面條一億風扇一轉身就係4後防

而家擺佢落中堅，要俾穿埋對面前鋒，點俾啊

ozil + tor +xhaka = best

好彩馬治on9

爭D

根本成隊波
人人都可以係中堅

成隊都垃圾

AMN好差

我都未見過人換左衰過唔換

唔覺得林狗襯家教得掂

贊狗都可以係中堅啦

Auba啲first touch真係夠好

Leno 又衝出黎柒

開頭兩閘齊飛 打打下又唔打 轉打三後
半季完左都未搵到

Xhaka打中場勁咁多都要讓位細爆 痴撚線 愛狗食屎啦

細爆連防守都hea跑

LENO又輕出

係咪有愛狗就冇燒？
想像唔到嚟緊幾年要場場睇愛狗育成細爆

今場都咁既樣下場食得屎

愈換愈撚衰

細爆is shit

完全唔知踢咩鳩 要等-6先入到波

咁愛狗躝，我地要燒

都叫有d拉扯能力，好過冇

如果下場都仲出細爆 唔撚睇啦屌 痴撚線
肯定又4:0

下半場0中龍

隊隊都有自己踢法
係愛狗踢踢下又轉踢法

唔明白點解咁早換走laca
起碼把握力唔會比換入嗰兩個差

係就愛狗躝啦
要燒唔要佢呀

屌，輸埋佢啦
等愛sir檢討下呢幾個換人有幾廢

愛sir打緊fifa咁
得閒又轉下陣

半場換燒真係幾多餘

傳聞話艾馬利俾尼馬搞到怕咗巨星
但奧斯爾性格易搞過尼馬咁撚多...

咁啲人都傷左好多個既

藍斯值得正選

負碌足球未呀

對家控球率仲高過我地

有世界級playermaker唔用，用細爆做playermaker, on99

最後換果個 波都未控到 屌你

架空中場係咁

無拿卡 牙羊就唔多識踢波 愛狗咁多場唔係睇唔到呀

真係好需要黑b

換燒同拿兩下都敗筆

應該換列叔同細爆走

換走燒同Laca做乜9

其實有親細爆我地都輸左一大半

上季作客真係好差

細爆下下都推前 又搵唔到目標 之後就回後
廢到

拖仔造波仲好過佢
又直接又到腳

有冇覺得除左熱果場 阿仙奴又番左去之前個問題
球員欠缺激情 後備出黎果啲完全唔餓波.. 個個養生少爺波咁

差啲輸埋 愛狗

乜撚贏球
邊到鄉下

佢最鍾意睇片 賽後慢慢睇番今場西波啦

兩個世界級中場<<19歲契仔

屌又黑哨 黑夠阿狗未呀

呢場波真係今季最閪

on9 自己守唔掂仲用個波嚟攻

信唔信下場都會係沙 拖 爆

咪話左神丹之流

再失分含得

成個下半埸都唔知踢緊咩鳩

最大問題係冇laca0就前場冇人hold到波轉身，一係要ozil係度hold波

樂觀啲諗 起碼艾馬利知佢契仔踢唔掂中堅..........

今日都有少少黑哨

下半0射?

呢個下半場睇到好辛苦

擺明啦

呢條廢西有正選，係奇蹟

希望下場愛狗識醒

愛daddy專用三防中

0中龍

比爾連下場唔出得既話列叔果邊一定俾人強姦

愛sir本身就柒
嗰年巴黎比巴塞反cup

遲下成隊都工兵真係dklm

神丹二世confirmed

人地今埸得1招就係放波比前面跑
既然中堅唔快，竟然1次越位陷阱都唔裝
愛蛇

阿狗今年有邊場有雞，我諗唔到
今年比球證針得幾勁

講真auba laca ozil呢堆對白禮頓應該靠球員個人能力都贏到

屌你換走哂

列叔跑唔切呀清⋯⋯

第一球又咪個人能力
自從冇左比狗隊波原來冇章法

換拿卡真係黑人問號

下半場果斷熄機

今場應該我藍正選啦

差少少-6入波

2&b古惑之波

愛蛇戰術玩傳中，冇翼冇閘冇埋奧燒

非洲細哨終於有威脅射門

邊個射過 啊叔?

已經感覺到劇本

笑撚死2nb

iwobi呢個射門

藍斯都廢事認真踢

省到佢當射波

xhaka幾下就傳到去前面
細爆就成日妹妹下跟住失

禾比真係落嚟搞笑

下半場攻門呢下最入肉，好撚肉憂

嘩以為反動蹴球

今年唔係D -6波 同賽程靚仔
應該仲低分過獌

都唔知2&b入黎做過啲乜

2&b係岩入呢d波 可惜

細爆不如踢返u21

如果咁樣入左 會吹奏愛蛇

艾馬利教波係唔差
但如果睇完呢幾場 都仲係堅持奧斯爾係冇作用
咁真係對佢好失望
對人不對事 已經唔係一個好領隊

佢而家咁樣 同干地私怨棄用哥斯達有乜分別
差在未買件莫拉達返嚟頂佢

無運

如果換走細爆 入藍斯就攪撚掂 順曬

收k6出amn 轉打三中堅
要唔係中堅的殺卡同列叔打中堅位

下半場最有威脅攻門

笑撚死人

勁撚到

下半場唯一有威脅係比人省

愛狗走啦

下下推死位
交完都係死位
cls

俾穿中場一轉身就係對面防線

爆根本睇唔到傳比邊個，淨係識左邊右邊

開波頭30分鐘已經證明咗plan A食硬
半場1-1係列叔on9啫
關ozil撚事咩
都係果句 屌你老母愛狗 玩針對

平時cd rom 呢場睇愛狗睇到火滾要屌鬼

都唔知全隊做緊乜
反而就黎走既藍斯仲落力過其他人

反動蹴速迅砲

真係好撚私怨 屌

睇撚到躁

下半場睇到嬲

依家咪用契仔細爆頂奧燒，on撚鳩

on9死愛狗

愛狗係咪打假波呀 勁既踢得好既換走晒 呢場唔贏得？

咁你要見識下3中堅3後衛啦

過頭波次次都下風唔試下裝越位

Chur到冇氣啦 聯賽盃果場又唔抖 宜家咪還債囉

藍斯鈍撚到

攻中位冇燒既問題

踢得好差今場

一開波太HEA

得罪講句 細爆半季冇場好波

冇推進能力，冇現位能力，反而打無球都還好
唔知愛蛇想點

好似為左刷傳波成功率咁 下下凍哂先傳 屌你老母

唔使贏啦

進攻果陣 得藍斯拎波先會期待下

能力問題

雪藍都已經好on9
佢唔續約都算 但佢落場都場場同你搏盡 一場正選都冇 係要出未夠班既細爆

細爆邊度make到play 下下橫傳洗撚你咩

神丹二世

拿卡幾耐冇打足九十分鐘

廢到
成隊做緊咩

佢令我諗起神丹

其實重點係羊都要抖

呢隊波講真憑乜野唔出ozil同放走藍斯

下半場究竟睇緊乜撚野

干地起碼都贏咗年英超 先至同達狗 雷斯有私怨

藍斯咪又係踢緊攻中 擺臭燒係度效果咪仲好
上半場又要架空攻中位 換走之後而家又用呢個位攻

屌 睇到燥 閪波一場

愛狗有咩本錢可以放走佢兩個

打長傳 但換走可以hold波個兩個

又幫廢隊起機
屌你老母愛狗細爆

細爆連zelalem 既級數都未到

屌呢個真

arsenal dna放走晒
變做摩佬隊 好撚嘢

半場又唔係贏緊，完全唔明點解換ozil,呢場贏唔到留力下場都無意思

細爆下下打開手叫人現位先燥 明明好多都傳得

白禮頓都十二十三架屌

哥狗唔係扭計去中超惹禍嘅咩

咁打落去絕殺真係唔好問點解 屌你老母

黑到

睇好Brighton 反勝

輸左三場啦人地
幫人起機

呢樣真
盃賽都放佢後備 on撚9

愛狗以為自己換人好叻

今場終於換撚錯晒人

繼續玩政治波啦
賣走哂D星啦
我1月1爺爺有班落即刻轉會 屌你老味
忍夠呢間垃圾球會

好撚黑 5050永遠favour白色

場場出mk同iwobi其實同英冠隊有咩分別

不如輸埋佢啦

究竟雲加契丹尼臣多啲 定艾馬利契古恩度斯多啲

得美羊一個 根本hold唔到波
都痴撚線

換D垃圾入黎諗著改變賽果

明知羊一個係前場要拿卡幫佢開路
都要換走拿卡 死攬細爆
amn傷後未打過翼啦又換佢入黎打翼
on99

爺爺返嚟未

打3後衛仲on9

奧巴點會走呢邊唔去幫手

屌球證
對面咁樣拉拖都唔吹

屌你老母 阿叔都有fans

屌你老母 你同嗰d投建制焦土撚有咩分別

全部垃沒黎

愛狗呢場應該係打假波 留細爆 出藍斯 Xhaka CB 最重要既中場中playmaker 俾細爆踢

下半場呀羊一個射門都冇

最on9真係打三中堅

呢下藍啲走位

屌niles真係on撚9

艾馬利一上台就清奧燒藍屍
想立權威都唔好咁癲啦

停咁撚多可以補3，我屌你老母

換垃圾入黎又唔換返d垃圾出去果下死丫嗎
點夠你玩

cls
amn打翼真係cls

真係好垃圾

冇xhaka遠射都冇

邊有人比佢比

-6贏得一場
就覺得啱用
屌明明就冇兩翼
同爺爺嗰陣343有咩分別

收拿卡做乜撚

換走ozil同換走laca真係諗極都唔明

補咁多 驚你連一分都冇埋

屌你老母amn

上唔到位唔怪得人

假波？

對面攻勢仲強

兩個叔

丹尼臣親好多

假波啦屌 d tactical decision 完全show到愛狗唔想贏

換走拿卡再用amn補返嗰個位 你話幾on9

係假波我地就然左了

假波啦屌 愛蛇完全唔想贏
低鳩能 留力對痢都唔係咁

最有級數既兩個中場俾你玩走左

soon

死水一潭

冇中堅出3中堅，求其搵個夠高嘅去頂
冇xhaka完全控制唔到中場

真係唔好再出細爆，冇場好波

屌你老母藍狗跌乜撚 明知阿狗冇雞 傻鳩

淨睇呢場 衰撚過daddy曼連最後果幾場

都有d

Lucas Torreira‘s yellow card means he is suspended for the Liverpool game at the weekend

有中堅有中場就搵細爆去控中場

完

做聖誕老人送分

都無人現位攞波

愛狗

到底換2b出黎做乜撚 覺得上半個陣贏到

又乘乘機機唔握手

白禮頓痛失兩分

有rc?

3場4分

長傳最撚勁 , 全英超最多touches 要俾人派去CB 塞位

真係笑撚死

今場球證鬆到on9, 好多球阿狗罰球唔吹

佢經歷咗兩個幾月不敗之後就開始搵奧燒開刀
愛狗痴撚線

愛蛇又唔握手

曬時間睇 唉

呢場衰愛狗

佢累計5張黃
下場出唔到

唉 輸閘

細爆好波！！

即係又可以睇細爆啲閪波

愛狗冇品

真係要愛狗負責 我諗細爆自己都冇諗過可以出咁多

死用細爆
Xhaka Laca Ozil Ramsey等等話換就換

下半場沉撚到 攻門都無 換拿卡真係弱智 波都hold唔到

初頭係威係勢 點知後便咁撚on9

渣架

笑撚笑 乜撚野換人 傻鳩艾馬利

咁下場唔使睇了

有拎咩？？

拖下場真係停賽

反愛狗容撚易

愛sir完全要負上失分全責

無OZIL 無攻勢
無XHAKA 無控球中場 無長傳

屌你老母 細爆真係做乜鳩憑咩可以踼xhaka 落中堅之餘再將燒藍坐後備

愛狗真係低能 上場又唔洗牌
屌佢老母

快車期
又失分

睇app 無拎喎

後悔睇左呢場閪波

姐係下場收皮

都冇拎過牌

其實想問好耐 愛狗點解唔握手？基本禮貌啫